\chapter{Das zeitlose und universell einsetzbare Dating-Protokoll für Männer}
\label{chapter-protokoll}

Nach jahrelanger Forschung und Bettsportpartnerinnen ist es mir gelungen, ein zeitloses und universell einsetzbares Dating-Protokoll für waschechte Männer zu entwickeln.
Aufgrund der Zeitlosigkeit kann dieses an Generationen weitergegeben werden und ist ideal für jedes Geburtstagsgeschenk.
In den kommenden Abschnitten werden für diverse Anwendungsgebiete allgemeingültige Ratschläge, Regeln und Lektionen für das Leben bereitgestellt. 
Im Falle einer Anwendung können diese bedenkenlos mit Erfolgsgarantie angewendet werden.
Nachfolgend wird der Leser teils unformell geduzt.


\section{Online-Dating}

Das Thema Online-Dating ist ein sehr komplexes und unter den Wissenschaftlern hochumstritten.
Die Analyse hat gezeigt, wie erfolgreich und populär die Singlebörsen auf dem Markt agieren.
Doch bereits beim Einrichten eines Profils auf einer solchen App wirft beim Nutzenden direkt Fragen auf. 
Welche Bilder, welchen Profiltext und welche Lieblingsmusik wähle ich für ein erfolgreiches Profil?
Wie schreibe ich die erste Nachricht und bekomme einen guten Nachrichtenaustausch hin, ohne dass sie die Flucht ergreift?
Diese Fragen werden anhand der nachfolgenden Abschnitte beantwortet und werden für den dann nicht mehr so armen Timmy keine Probleme mehr bereiten.


\subsection{Das unwiderstehliche Profil}

Ein Profil ist für Dating Apps entscheidend für die Frauen gegenüber.
Innerhalb eines kleinen Fensters entscheidet die Frau, ob sie dich kennenlernen möchte oder ganz schnell wegswiped.
Demnach sollte dein Profil authentisch sein und die Person widerspiegeln.

Beginnend werden die Profilbilder behandelt.
TODO

Als nächstes wird der Profiltext betrachtet. 

Entscheidend ist hierbei, dass deine Charakterzüge, Hobbys und Interessen an die Frau vermittelt werden sollten.
Als Mensch mit ausgeprägtem Humor dürfen ein lustiger Joke oder ein Funfact nicht fehlen.
Zu den Klassikern gehören \glqq \grqq und \glqq \grqq.

Bist du allerdings ein mysteriöser Typ, greift in diesem Fall eine Ausnahme.
In diesem Falle solltest du den Profiltext leer lassen.
Es gilt aber dabei zu beachten, dass die Profilbilder in dem Falle sehr ausdrucksstark sein müssen\footnote{Es sei denn du zeigst dein Sixpack.}.

Bei dem Profiltext gilt: Viel hilft viel. 
Es ist also auch möglich, seine Lebensgeschichte zu erzählen.
Benutze außerdem möglichst viele Emojis.
Je mehr davon, desto besser kann die Frau deine emotionale Verfassung und deine Sätze verstehen.



%Eine Auswahl für die Beschreibung der Charakterzüge ist in Tabelle .. zu finden.

%\begin{table}
%    \centering
%    \begin{tabular}{c|c}
%        misterös &  \\%
%
%    \end{tabular*}
%\end{table}




\subsection{Die erste Nachricht}



\subsection{Den Chat unwiderstehlich gestalten}





\section{One-Night-Stands}





\section{Partys}





\section{Das erste Date}




\section{Erscheinungsbild}

Dieser Abschnitt benötigt eine Expertenmeinung, da meine Forschungen in diesem Gebiet nicht vollständig durchgeführt wurden.
Demnach stammt dieser Teil des Protokolls von Herrn Professor Doktor Love himself.





\section{Die Ex zurückgewinnen}





%\section{Dating auf der Arbeit}



