\documentclass[german, version-2020-11]{uzl-thesis}

\UzLStyle{alegrya modern design}
%\UzLStyle{alegrya basic design}
%\UzLStyle{thesis black and white structure}

\UzLThesisSetup{
  Masterarbeit,
  Logo-Dateiname = {Logo_Inst_Telematik_orig.pdf},
  Verfasst = {am}{Institut der wahren Liebe},
  Titel auf Deutsch = {Das Dating Protokoll},
  Titel auf Englisch = {The Dating Protocol},
  Autor = {Dr. Felix Greuling},
  Betreuer = {S. Atire},
  Studiengang = {Informatik},
  Datum = {27.09.2022},
  Abstract = {
    Online coaches on YouTube suggest the ease of dating and show viewers questionable methods for conquering women.
    Opinions between YouTubers and their various techniques diverge further than opinions in the Bundestag.
    In this context, the clicks and the associated revenues with subjective, sexist views are often preferred to the technical content.
    In the course of this, a timeless and universally applicable dating protocol is developed in this work.
    The protocol provides valuable tips and guidelines for online dating, appearance, dating at work, and relationship basics.
    This work is the result of years of research that presents in-depth psychological techniques for successful dating.
    Translated with \url{www.DeepL.com/Translator} (free version).
  },
  Zusammenfassung = {
    Online-Coaches auf Youtube suggerieren uns die Leichtigkeit des Datings und zeigen den Zuschauern fragwürdige Methoden zur Eroberung der Frau.
    Die Meinungen zwischen den YouTubern und ihren diversen Techniken gehen dabei weiter auseinander, als die Meinungen im Bundestag.
    Dabei werden die Klicks und die damit verbundenen Einnahmen mit subjektiven, sexistischen Ansichten oftmals den fachlichen Inhalten vorgezogen.
    Im Zuge dessen wird in dieser Arbeit ein zeitloses und allgemeingültiges Dating-Protokoll entwickelt.
    Das Protokoll liefert wertvolle Tipps und Richtlinien für die Bereiche Online-Dating, Erscheinungsbild, Dating auf der Arbeit und Basics der Beziehung.
    Dieses Werk ist das Resultat jahrelanger Forschungen, welches tiefgreifende psychologische Techniken für ein erfolgreiches Dating präsentiert. 
  },
  Numerische Bibliographie,
  Acknowledgements = {
    Diese Arbeit basiert auf jahrelanger Forschung mit einer Reihe von helfenden Händen.
    Zunächst möchte ich mich für die Zusammenarbeit mit Herrn Professor Doktor Love und Professor Doktor Tom Klatt bedanken.
    Die ausdauernde Forschung hat Früchte getragen, sodass wir in unseren individuellen Fachgebieten bahnbrechende Erkenntnisse gewonnen haben, die wir in dieses Kunstwerk einfließen lassen haben.
    Zudem möchte ich meiner Literaturexperte Hannah Henrike Schewe (HiWi) danken.
    Diese führte nicht nur ausdauernd die Korrektur durch, sondern verhalf zu einem Durchbruch im Bereich des Datings am Arbeitsplatz. 
    Zuletzt bedanke ich mich bei Finn-Christian.
    Die Bursche sorgte dafür, dass ich mich durch das Studium gebissen habe und ist nebenbei ein sehr guter Freund für mich geworden.
    Bleib so wie du bist Finsel-Pinsel!
  },
}

\input{packages.tex}

\begin{document}

  \input{einleitung}
  \input{analyse}
  \input{hauptteil}
  \input{zusammenfassung}


  \begin{bibtex-entries}
    @misc{kundler, 
      title={Singles in Deutschland}, 
      url={https://kundler.com/statistisch-gesehen/singles-in-deutschland/#:~:text=90\%25\%20der\%20Singles\%20suchen\%20online,der\%20die\%20Singles\%20w\%C3\%A4hlen\%20k\%C3\%B6nnen}, 
      author={Allianz Kundler}, 
      year={2021}, 
      month={Sep}
    } 
    @misc{statista, 
      title={Singlebörsen - Deutschland: Statista Marktprognose},
      url={https://de.statista.com/outlook/dmo/eservices/dating-services/singleboersen/deutschland#umsatz},
      publisher={Statista}
    } 
    @misc{royalflushseduction, 
      title={Die 3 Arten von Frauen - So Überzeugst du Jede Frau von Dir!}, 
      url={https://www.youtube.com/watch?v=gr3fFu3vVCM}, 
      publisher={YouTube}, 
      author={royalflushseduction}, 
      year={2020}, 
      month={Mar}
    } 
    @misc{seitensprung, 
      title={Seitensprung: In diesem alter ist fremdgehen Verbreitet}, 
      url={https://www.infranken.de/ratgeber/familie/beziehung/fremdgehen-seitensprung-in-diesem-alter-am-haeufigsten-art-5106974},  
      publisher={inFranken.de},  
      year={2022}, 
      month={Sep}
    }
    @misc{bliemel_2016, 
      title={In zahlen - wir reiter und pferdebesitzer - RSG-klosterberg}, 
      url={http://rsg-klosterberg.de/2016/05/zahlen-daten-fakten-wir-reiter-und-pferdebesitzer/}, 
      journal={RSG}, 
      author={Bliemel, Graziella}, 
      year={2016}, 
      month={Jul}
    } 
    @misc{youtube_2019, 
      title={Live flirt - in 3 Minuten Küssen - Tagsüber auf der straße - infield}, 
      url={https://www.youtube.com/watch?v=qg6a7aouYh8}, 
      journal={YouTube}, 
      publisher={sprich sie an!}, 
      year={2019}, 
      month={Dec}
    } 
    @misc{markopua_2019, 
      title={Frau geht zur Therapie? lass die finger Weg von Ihr!}, 
      url={https://www.youtube.com/watch?v=tMTsJzIBaaw}, 
      journal={YouTube}, 
      publisher={Marko Mitrovic}, 
      year={2019}, 
      month={Dec}
    } 
    @misc{cobertv_2020, 
      title={Nudes von Weibern Klären}, 
      url={https://www.youtube.com/watch?v=-RKiOnob4RM}, 
      journal={YouTube}, 
      publisher={Pimp Daniel}, 
      author={coberTV}, 
      year={2020}, 
      month={Jun}
    } 
  \end{bibtex-entries}
\end{document}